[集思]有冇人知彥霖嘅手機no. ??

因為見彥霖嘅手機無咗sim card, 所以諗緊可唔可以將no. 交比電訊供應商，查返最後收發訊號嘅位置？

甚至睇下whatsapp可唔可以查到佢最後online嘅位置？

純粹諗下可能性...

自推....

自推

冇 完

朋友查下電商？？
畀壓力要求公開location 係有人執咗佢電話再拎sim card 做手腳

好似係

can ask telecom to help